提下大家「吞口水」

一齊吞口水

屌 好聽話咁呑咗

一齊吞精

大佬唔好咁變態得唔得

提提大家，手動斬眼，手動呼吸

手動勃起

大家坐直！